{
  "Smartsheet": "Smartsheet",
  "Dynamic work execution platform for teams to plan, capture, manage, automate, and report on work at scale.": "动态工作执行平台，供团队规划、捕获、管理、自动化和报告规模工作。",
  "\nTo obtain your Smartsheet access token:\n\n1. Sign in to your Smartsheet account.\n2. Click on your profile picture in the top right corner.\n3. Select **Personal Settings** from the dropdown menu.\n4. In the left panel, click **API Access**.\n5. Click **Generate new access token**.\n6. Enter a name for your token (e.g., \"Activepieces Integration\").\n7. Click **OK** to generate the token..\n8. Copy the access token and paste it into the connection field.\n": "\nTo obtain your Smartsheet access token:\n\n1. Sign in to your Smartsheet account.\n2. Click on your profile picture in the top right corner.\n3. Select **Personal Settings** from the dropdown menu.\n4. In the left panel, click **API Access**.\n5. Click **Generate new access token**.\n6. Enter a name for your token (e.g., \"Activepieces Integration\").\n7. Click **OK** to generate the token..\n8. Copy the access token and paste it into the connection field.\n",
  "Add Row to Sheet": "添加行到工作表",
  "Update Row": "更新行",
  "Attach File to Row": "将文件附加到行",
  "Find Row": "查找行",
  "List Row Attachments": "列出行附件",
  "Find Sheet(s)": "查找工作表",
  "Adds new row to a sheet.": "将新行添加到工作表。",
  "Updates an existing row.": "更新现有一行。",
  "Adds a file attachment to a row.": "将文件附件添加到一行。",
  "Finds rows in a specific sheet or across all accessible sheets using text queries with advanced filtering options.": "使用高级过滤选项的文本查询，在特定的工作表中或在所有可访问的工作表中查找行。",
  "Get all attachments for a specific row in a Smartsheet, including row and discussion-level attachments with comprehensive pagination and filtering options": "在 Smartsheet 中获取特定行的所有附件，包括带有综合分页和过滤选项的行和讨论级别附件",
  "Fetches existings sheets matching provided filter criteria.": "获取匹配过滤条件的现有工作表。",
  "Sheet": "工作表",
  "Cells": "单元格",
  "Add Row to Top or Bottom": "添加行到顶部或底部",
  "Row": "行",
  "Attachment Type": "附件类型",
  "File": "文件",
  "URL": "网址",
  "Attachment Name": "附件名称",
  "Attachment Sub Type": "附件子类型",
  "MIME Type": "MIME 类型",
  "Search Scope": "搜索范围",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Search Scopes": "搜索范围",
  "Include Favorite Flags": "包括最喜欢的标志",
  "Modified Since": "修改自",
  "Max Results": "最大结果",
  "Filter by Object Types": "按对象类型过滤",
  "Include All Results": "包含所有结果",
  "Page Number": "页码",
  "Page Size": "页面大小",
  "Filter by Attachment Type": "按附件类型筛选",
  "Filter by Parent Type": "按父类型过滤",
  "Minimum File Size (KB)": "最小文件大小 (KB)",
  "Maximum File Size (KB)": "最大文件大小(KB)",
  "Sheet Name Filter": "工作表名称过滤器",
  "Exact Name Match": "精确名称匹配",
  "Access API Level": "访问 API 级别",
  "Filter by Access Level": "按访问级别过滤",
  "Include Sheet Version": "包括工作表版本",
  "Include Source Information": "包含源信息",
  "Numeric Dates": "数字日期",
  "Created Date Range": "创建日期范围",
  "Sort Results By": "结果排序方式",
  "Select a sheet": "选择工作表",
  "Cell data with properties based on column types": "基于列类型的单元格数据",
  "Type of attachment to add": "要添加的附件类型",
  "The file to attach (required for FILE type)": "要附加的文件 (FILE 类型需要)",
  "The URL to attach (required for URL-based attachment types)": "要附加的 URL (基于 URL 的附件类型需要)",
  "Name for the attachment (optional, will use file name or URL if not provided)": "附件名称(可选，如果未提供则使用文件名称或 URL)",
  "Sub type for Google Drive and Egnyte attachments": "Google Drive 和 Egnyte 附件的子类型",
  "MIME type of the attachment (optional, auto-detected for files)": "附件的MIME 类型(可选，自动检测到文件)",
  "Choose whether to search within a specific sheet or across all accessible sheets.": "选择是在特定的工作表中搜索还是在所有可访问的工作表中搜索。",
  "Text to search for. Use double quotes for exact phrase matching (e.g., \"project status\")": "要搜索的文本。使用双引号进行精确的短语匹配(例如，“项目状态”)",
  "Specify what types of content to search in (leave empty to search all)": "指定要搜索的内容类型 (留空以搜索全部)",
  "Include information about which items are marked as favorites": "包含哪些项目被标记为收藏夹的信息",
  "Only return results modified on or after this date/time": "只返回在此日期/时间上或之后修改的结果",
  "Maximum number of results to return (default: 50, max: 100)": "返回结果的最大数量 (默认：50，最大：100)",
  "Only return results of specific object types (leave empty for all types)": "只返回特定对象类型的结果(所有类型都留空)",
  "If true, include all results without pagination (overrides page and page size)": "如果为 true，包含所有不带分页的结果 (覆盖页面大小和页面大小)",
  "Which page to return (defaults to 1, ignored if \"Include All Results\" is true)": "返回哪个页面(默认为1，忽略“包括所有结果”为真)",
  "Maximum number of items to return per page (defaults to 100, max 10000, ignored if \"Include All Results\" is true)": "每页返回的最大项目数 (默认为100，最大10000，如果“包括所有结果”为真，忽略)",
  "Only return attachments of specific types (leave empty for all types)": "只返回特定类型的附件(所有类型都留空)",
  "Only return attachments from specific parent types (leave empty for all)": "仅返回特定父类型的附件 (留空为所有)",
  "Only return files with size greater than or equal to this value (applies to FILE type only)": "只返回大小大于或等于此值的文件 (仅适用于文件类型)",
  "Only return files with size less than or equal to this value (applies to FILE type only)": "只返回大小小于或等于此值的文件 (仅适用于文件类型)",
  "Filter sheets by name (partial or exact match). Leave empty to list all sheets.": "按名称筛选工作表 (部分或精确匹配)。留空以列出所有工作表。",
  "When filtering by name, require exact match instead of partial match": "当按名称过滤时，要求精确匹配而不是局部匹配",
  "API access level for viewing and filtering permissions": "用于查看和过滤权限的 API 访问级别",
  "Only return sheets where you have specific access levels (leave empty for all)": "只返回具有特定访问级别的工作表 (留空所有)",
  "Only return sheets modified on or after this date/time": "仅在此日期/时间上或之后修改的退货表",
  "Include current version number of each sheet": "包括每个工作表的当前版本号",
  "Include information about the source (template/sheet) each sheet was created from": "包含源信息(模板/工作表)",
  "Return dates as milliseconds since UNIX epoch instead of ISO strings": "返回日期以毫秒为单位从 UNIX eoch 而不是 ISO 字符串",
  "Filter sheets by creation date range": "按创建日期范围筛选工作表",
  "How to sort the returned sheets": "如何排序返回的工作表",
  "Top of sheet": "板材顶部",
  "Bottom of sheet": "工作表底部",
  "File Upload": "文件上传",
  "URL Link": "URL 链接",
  "Box.com": "Box.com",
  "Dropbox": "Dropbox",
  "Egnyte": "忽略的",
  "Evernote": "Evernote",
  "Google Drive": "Google Drive",
  "OneDrive": "OneDrive",
  "Document": "文件",
  "Drawing": "绘画",
  "Folder": "文件夹",
  "PDF": "PDF",
  "Presentation": "列报内容",
  "Spreadsheet": "电子表格",
  "Specific Sheet": "特定工作表",
  "All Accessible Sheets": "所有可访问的工作表",
  "Cell Data": "单元格数据",
  "Comments": "评论",
  "Attachments": "附件",
  "Sheet Names": "工作表名称",
  "Folder Names": "文件夹名称",
  "Report Names": "报表名称",
  "Dashboard Names": "仪表盘名称",
  "Template Names": "模板名称",
  "Workspace Names": "工作区名称",
  "Summary Fields": "摘要字段",
  "Rows": "行",
  "Sheets": "工作表",
  "Comments/Discussions": "评论/讨论",
  "Dashboards": "仪表板",
  "Reports": "报告",
  "Folders": "文件夹",
  "Templates": "模板",
  "Workspaces": "工作区",
  "Files": "文件",
  "URLs/Links": "网址/链接",
  "Trello": "特雷洛文",
  "Row Attachments": "行附件",
  "Comment Attachments": "评论附件",
  "Sheet Attachments": "工作表附件",
  "Proof Attachments": "证明附件",
  "Viewer (default)": "查看器 (默认)",
  "Commenter": "评论者",
  "Owner": "所有者",
  "Admin": "管理员",
  "Editor (with sharing)": "编辑器(共享)",
  "Editor": "编辑器",
  "Viewer": "查看器",
  "All time": "全部时间",
  "Last 7 days": "过去 7 天",
  "Last 30 days": "过去 30 天",
  "Last 90 days": "最近90天",
  "Last 365 days": "最近365天",
  "Sheet Name": "工作表名称",
  "Creation Date (newest first)": "创建日期 (最新的第一次)",
  "Creation Date (oldest first)": "创建日期 (最早)",
  "Modified Date (newest first)": "修改日期 (最新的优先)",
  "Modified Date (oldest first)": "修改日期 (最早)",
  "Access Level": "访问级别",
  "New Row Added": "添加新行",
  "Row Updated": "行已更新",
  "New Attachment Added": "添加新附件",
  "New Comment Added": "添加新评论",
  "Triggers when a new row is added.": "添加新行时触发器。",
  "Triggers when an existing row is updated.": "当一个现有行更新时触发。",
  "Triggers when a new attachment is added to a row or sheet.": "当一个新附件添加到行或工作表时触发.",
  "Triggers when a new comment is added to a discussion on a sheet.": "当一个新的评论添加到工作表中时触发."
}